這陣容又再一天一天轉 我們會否回歸美麗十年前

又有新經典上演